點解DK Cuppa tea仲未汁晒

野食難食垃圾唔再講，仲見到上環個光頭佬同老闆娘將人地食淨左既食物回收再出餐落下一手到，298加一食人二手飯 仲要食完之後要幫佢做宣傳 po 相係ig 正垃圾。正常點會將人地食淨既食物再出餐 呢間野個老闆娘成日搵埋d bloggers 做打手 宣傳 伏已中 大家幫襯前要考慮清楚二手飯值唔值300幾一個